Adidas 波鞋交流區(28)

繼續

請大家善用不推文回覆 唔係嘅話屌哂你地

UK9.5有冇人收留佢

唔好意思 第一次中1001 太興奮
一時之間忘記咗

我諗全黑
話說最近adidas出咗條黑金褲

寧願yeezy restock下舊色 都唔好係咁出d垃圾色

舊色全部炒到仆街

有冇師兄放380?

新色仲易買過restock,本身都炒貴左，restock完最多降少少價，睇死白班馬最後都係3k up

$1500
tg: sellkicks

舊款都炒到咁貴

舊款唔貴 唔通新款貴咩

其實唔難 你睇人ow af1 volt點著

黑yeezy全部上返$3000

未拎果時見到成班賣2200 已經笑到仆街

班馬又黎料架啦

香港係咪唔補斑馬

想問下大家
琴日出嗰對滿天星（青BB)
係一點幾突然放出嚟俾你搶
定還是係12點幾嗰陣放貨出嚟？

要食炒價買舊款我就唔會囉

笑撚死，成班拎住對Yeezreel 蝕住放都冇人要

見到yeezy就以為炒得起，依邊義海價收US9

清咁抵諗，送比我都唔撚要

佢成個拼湊唔知想點，見到邊個著出街肯定指撚住佢個鼻黎笑

螢光黃真係唔識欣賞
有字冇字都咁話

螢光色認真麻麻
除非星期五真係絕望到買唔到對黑色
如果唔係我都唔會買螢光色

幾特別幾靚丫 不過唔值1899

全反黃放緊成四五千蚊
Cloud white全反都係五千左右

睇睇下全反螢光都唔係咁靚
著出街人地都以為你係普通野 笑9你

自用啦 我都錯size，放多2個鞋墊照著

應該聽日派籌？

應該又係唔中

上fb 睇
見倒好多人放yeezreel reflective

香港邊度有現貨賣？

前日adidas hk有突發

巴打幾錢放

想問Continental底嘅ultra boost襟唔襟磨，濕水易唔易跣？

2000

請問黎緊對黑色muti 350洗唔洗預大半碼

平時著開us8.5, 350v2著uk 8.5

平時著開us8.5. 350v2都係
係最近對全黑好似窄左咁

啱啱10點正出咗Yecheil Reflective
比我撳到對UK10

黑色我都有咁我又唔覺喎，可能因為我預大左半碼

醒唔到
冇撳到

Fuck ,missed it

大概放到幾錢

最平果對Reflective 都三千幾四千啦.

仲早過本身冇反光果對出, 真係唔識跟.....

其實係咩網撳？

全反不嬲早過普通版

感覺呢對會好似black static一樣
過一排又升返高

有價冇市

黑色boost底應該點都有市既
不過我都係鐘意black static多D

純黑係最正

諗太多

買鞋小心
懷疑有人轉售假鞋

Instagram shop永遠都係信唔過
麻煩各位唔好再上當受騙

Instagram shop 定炒鞋舖衰D?

Why not both

仲未有msg係咪唔中

Addidas 好遲先派架

手殘 Adidas

8點鐘

未收到..有無人已經收到Msg

派左未

等睇洗版2200

咁多位大佬 唔好推好冇？

無人中？

未派？

Facebook 未見人放

派左

又無份屌

中了

派左uk10.5

派左...中

收到

上次全黑又唔中

呢對無人去拎吧 晚上任買

求us10.5想買俾自己做聖誕禮物

中左10

中左

唔中就冇sms?

已中 收到SMS了~

好似好多人中？

好大貨
全家中哂

你講真？

無Sms屌

中咗 一日中兩對

全反同唔反？

提提大家記得用返不推文

唔中

又慳錢，唔洗買

出面成個市都係收緊隔離Nike Off-White Dunk

中左唔知拎唔拎好

糾結緊

好似冇乜巴打抽,上次全黑馬上爆post

我等到時fb原價買算了

你試吓去排啦 如果好想要
應該都易買
我幫朋友抽姐 自己著緊全黑

應該重有一對 Style Code: FX4145 反光

我幫朋友抽 自己有全黑啦

第一次抽中想問係咪好多人去排隊架？

有冇人抽中uk8.5想換Uk8?

唔係
你去到畀證明文件然後就排5分鐘隊就買得到

中咗...但唔想要

我都諗緊

Yeezreel個底夜光好7

其實又唔係真係好樣衰
但期待下年嗰幾對黑色多啲
唔太想洗錢買呢對

有冇唔中嘅朋友 想收一對UK8.5吖？

點解冇700 carbon blue

唔中呀有沒巴放uk9.5？

一樣
隻色唔太like

成班以為第一轉執咁多嘛

全反出左啦 全反官網唔會抽

中左UK 10.5

放yecheil Uk8.5 2200 冇人接唔拎lu

係唔中吖屌 有冇UK11 放

得10.5

抽中uk8.5

抽中uk 8.5

都得 有冇TG?

放UK10.5
聽朝可一齊旺角拎

放 uk8.5

放uk7 可以一齊拎貨
留TG

放 YECHEIL UK 6

TG?

放yecheil uk8 and uk8.5
Tg:

放uk 10.5
$2100

尋日上網㩒中對 uk8.5
今日收到貨，好似見冇乜人講咁

其實700好好j 自己有對og 中意700腳感大過350

對野外國任買 齊size

因為大部分人都唔係交流鞋 係交易鞋

唔啱我碼

聽日去排算

不了 thx

ching 要咩size

呢對野會唔會好似上次對黑YEEZY咁之後狂升?

放 YECHEIL UK10.5
tg:

收 UK11.5 /US12
tg:

一齊拎UK8.5
銅鑼灣拎
TG:HKGMAN

冇人知

放uk5.5 一齊拎
Tg:

放全新yeezy 350V2 Black 有單 11月29號官網購入！

Tg傾

價錢可議！ 碼數：UK8 只有一對！

100%正貨！！ 放2600 12月22可交收

你就算撚數啦

啲人寧願買新黑色都唔會買舊

話晒依家新黑2500有交易
你就繼續擺神枱啦

放鞋放到你咁7

第一次見

師兄邊度黎？

龍尾排到邊個位？

咁應該好賣過隻青bb色

有冇南亞佬？

有

1900有無興趣？

有呀 快d去排

從來冇抽運
如果便收番對yecheil

你咩碼？

你着咩碼

而家大概幾多人排緊？

50啩

黎緊

Yeezreal 日本仲放緊出黎賣
黑色都無人排
話岩岩睇過實物
Btw end 幾時知中唔中唔中同中會唔會有email

唔係幾靚

實物幾靚

反而想知上次對青B色footlocker有冇人排隊買？

又棍到對US11 有無人要

幾錢

屌 404not found

今次小貨

屌 又買唔到

兩秒收左皮

FL 180人以上排緊

影下條隊睇下

屌垃圾網
入到比錢個到先話系統異常

有uk9
有冇巴打要

放UK9.5 可cwb一齊拎
tg:

UK7 有巴打要？

門市賣反光定無反光果對？

今次棍波都買到

原來我中左兩對
不過一對喺旺角，一對喺中環

反光

無

反光琴日出 今日無反光

放uk7.5
有意留tg

瞓咗好耐,想問今日門市排緊邊對

放uk7.5 yecheil reflective
有意留tg

新出對垃圾黑

今次reflective 好似無咁靚，無反靚d

果對不了 又紅又黑又灰

有無UK10.5/11放

有冇人影下實物黎睇下

Footlocker仲有冇？

foot locker係邊間？ 尖沙咀？

1900回收us11

隻鞋升緊

值幾錢

Yeezy Boost 350 V2 Yecheil
全新行貨有盒有單
UK8.5 / US9
$2500

我見Facebook 個個放2200-2400

差唔多，隔離post個個放2200

上面條友放2500

有條傻尻台灣買左兩對700
三對今日既黑色
700賣三千幾
350賣成2800笑撚死

重點係有冇人收先

係fb見到

搵鬼收，賣既post就有，回收post都沒

Btw唔知出面有沒得賣，想正價買對自用

有冇人肯同我換size
UK8.5 換UK9

岩岩落公司樓下都見到 南亞人幫鬼佬搬今日對鞋

有少少螢光黃

留名等過兩日正價買

朗豪坊1899

1500
Tg: sellkicks

中環仲見到有

Sor

終於見到一千零一個回收post

Yeezy Boost 350 V2 Yecheil
全新行貨有盒有單
UK8.5
$2200

1900收

真係唔明 果3舊水係真心要執？
仲未計時間 車錢

邊有咁多
頭先有人放1999都無人秒

有冇yeezy yecheil UK12.5 放

香港有咁大咩

有，但冇人放

姐係us13

門市一般都冇咁大既碼

上次瑩光果對有，不過

識人著us14香港永遠唔識諗

放UK11.5 /US12

Yeezy Boost 350 V2 Yecheil
全新行貨有盒有單
UK8.5 / US9
$2200

貴?

任買

日本官網任訂自取

呢對Yecheil最大敗筆係太多顏色

最大獲係佢青bb色，試完之後果斷放棄

全反都係咁既價 普通到今朝都仲有人諗住有等炒
Btw 全反好易假 自己睇路

Ching要咩size

冇 傾下je 唔諗住買

真係唔明本身唔反已柒，點解全反會變左靚

邊度黎？

cwb,2間都係任買,好大貨

呢個款都冇人要
慢慢賣

放yecheil us8.5
Tg:

Tg plz

cwb 1899有了

Zebra聽日係咪得yeezysupply有

Cwb邊間仲有？

放 UK7.5 Yecheil 2300
@ac12345sh

Yeezy Boost 350 V2 Yecheil
全新行貨有盒有單
UK8.5 / US9
$2100

巴打放幾錢？
留tg

有衝動想買架 但依隻色要炒價入又唔想

對consortium 4d runner聽日門市有冇得賣
剩係見dmop出post話有

棍到一對
但係一睇on feet片又覺得麻麻地

對700 carbon blue門市有我賣未？

係度提過水好多次
冇人信

食花生算

想知幾點開賣

去門市原價買啦咁

真心想幫自用用家
大家真。香港人既

其實真係冇需要食炒價
祝聖誕有鞋着

YEEZY SUPPLY係咪要用集運 ?

係 我填超時 屌

基本 BUT 次次都唔同 有時集運都CUT 有時又冇事
好難講

想收對BLACK STATIC US 11
有冇巴打放

過兩日個對Yeezy 700 v3有無炒價？

實有

原價放左啦

咁好彩

知唔知大概去到咩價位

?

我都有對us7.5原價有冇人要。。。

香港唔開 得yeezy supply 通常買唔到 等到排佢出新色出到爛就入到手

想收us10.5 自用 最新對黑or黃

但700 V3 冇boost, 如果自用就差D.

啱啱平價收咗對700 inertia 好好J

原本諗住買salt 最後都買咗佢

巴打放左未

未

其實黃色果對要點著

官方店仲有好多

買了

黑紅定黃色個對？

黑紅
黃少

你邊間？
黑紅好似無乜人要

尖沙咀三層個間唔知有未

邊間仲有？

而家岀尖沙咀望下
得佢開10:30

黑紅，2000內

咪又係襯黑 螢光 對比 近似色

所有直屬鋪都有貨

尖沙咀唔知係到排乜嘢隊

點解唔去旺角嗰間望望？

係咪黑紅，9沖了

700 carbon blue ?

On9 炒得過一舊都成班炒狗係到排黑紅

師兄換唔換碼 UK 10

紅黑炒唔起咪運上大陸染黑扮全黑囉

UK12.5 想換UK11.5

YECHEIL FW5190

換左唔岩著...
放唔到就自用 哈哈

巴打睇到邊間有 可唔可以報一報
想入手

紅黑仲有貨

銅記有

聽你講撲去time square...冇us11

有冇10

有 2對好似

1045 tst lcx有

我走之前都有.

終於係fashion walk入手us11

仲有冇貨

冇43

42.5？

呢對同綠色一樣. 估計炒嘅要原價放了

尖沙咀女裝size冇晒 男裝少量

放yeezy 350 v2 yecheil uk9
tg @f689777

用家福音 建議大家唔好同人買呀 盡量去adidas 買

時代個間紅黑應該仲有好多貨
見人問親都有碼…

香港都係us 7~10 居多.

女裝唔使諗 男裝碼就應該唔少

沖緊去 仲有冇uk11

咁大真係要入去問問

可以宣佈Yeezy 350 終於唔再係炒鞋

時代廣場得返UK7 UK11

仲諗住9衝岀去睇吓有冇UK12.5

唉 螢光黃黑任買有咩用
全黑點解唔可以任買

問題係呢2隻色真係好柒下

multi black 都唔算柒
今季興patchwork嘛

Fashion walk sold out

漢口道少量40-42 live

買對紅黑番去自己油黑佢囉

Yeezysupply 到底幾點開始

好似一向都係隨機
雖然知道係BotSupply
但係都想博一博

巴打們，依家邊間門市仲有黑紅uk10？

有咁既事?
即係依家一定有得入 但買唔買到就要睇運氣?

排到入去依然要鬥快，排個到就好易唔夠快一樣輸比bot

隨機

銅鑼灣係咪得fashion walk 同Times square 有機會有？

賣哂

thanks

銅鑼灣有冇私人舖頭買到真Yeezy？

岩岩問完Times 仲有44同44.5

但而家YS係咪仲係唔送香港?

送呀

有得揀送香港咩？

點揀?

未買唔好買啦
呢兩對都好柒
日本無人買
得翻大陸人買
放哂出黎架上面

真咁柒都炒

唔好咁懶
試吓上Facebook搵

因為有貨囉
係呢度d人先咁奇怪
明明好多adidas專門店大鋪都有貨
但個個寧願排foot locker都唔排旗艦店
反而d外國人識去排專門店
完全唔明

因為專門店D人特別西 同炒鞋南亞狗有合作
係今次冇人要 你先覺得奇怪

不過依家都賣晒了

認真呢我都三點幾嗰陣去問佢哋話冇

咪撚玩啦
自從轉哂抽籤之後一個南亞都冇

肯定員工賣幫左香港人先

唔送香港好耐

其實yeezy supply開賣有機會ban香港ip
唔好感大期望

咪係囉 不過好好彩今日係時代adi買到

岩岩先入得定入得好耐
咁岩見到入到WAITING ROOM

Sales started

會唔會成晚都係咁樣轉

冇哂8uk

得返9到12

個size係uk定us

Us

想問下買到既係用咩上網公司?
次次都比人BLOCK左咁

冇埋11 得返9 10

係咪一定要集運 冇得直寄?

係咪開咗vpn

2對
Us 10 and Us 11

巴打集運? country冇得揀香港

評已負

SOLD OUT

Yes , buy and ship

最後我係 Fashion walk買到，走個陣uk6.5 同7都仲有貨

唔知咩事 感覺比人cut單

本身對zebra 個底變黃左 忍唔住剛才禁翻對

咁痴線

唔講集運 靜係送Us就on9啦

大把網剩係送自己國家

希望唔會收吉盒

屌，訓左

有無人知家樂坊16數啲鋪係咪賣真鞋
想收對Nike gd果對

如果係真都幾撚柒
咁撚多對
燶味勁到
笑撚死

笑死 每對博得$200

開名問好過啦

因為我未上去睇邊間平啲
所以想問下邊間有保障我就買邊間

個到對gd炒價貴到，祝你好運

佢批貨應該係外國入個轉 埋單1700左右一對

唔好上當中伏
呢啲呃人錢㗎

不嬲冇

350都係黑色最正，對static冇著一排開始黃，啲白色真係

放yeezy 350 yeezreel

1900

Tg

冇BOOST 底

睇落好大對咁
想入對玩下

點解對野咁平應該開賣外國網任買

放 全新
adidas Yeezy Boost 350 V2 Black (Non-Reflective)
UK 7 = US 7.5
UK 8.5 = US 9

adidas Yeezy Boost 350 V2 Cloud White (Non-Reflective)
US 4

adidas Yeezy 500 Soft Vision
US 4

想問下有無巴打有 700
我350要著US12 咁700都照US12 咁岩嗎?

我著700就買11
350就11.5

OK明白

380 都已經好似無貨返

上腳好好睇

收yeezy 700 wave runner og
Us 8.5

放 adidas Yechile UK8.5 $2250

原價入手到拉炒狗

好普通。。。
得個貴字 又重

Ching平時食開屎？

好重？ 好想入對4D試下 不過好貴

邊度仲可以原價入手
想收對us11.5

4d個底仲衰過boost...

4d成對野 好似平時3對波鞋既重量

4D真係唔識欣賞

放紅黑 UK7.5 $2200 或換 UK8

700 v3 on feet好似幾型

Tri-black無咩選擇

END派左彩又抽唔中

今晚yeezy supply , us addidas好似都有

出面啲膠好似好易黃咁

Us 7 black

UK12.5 Yecheil FW5190
有無人有興趣？

唔中x2

Facebook Group嗰D應該3000到 不過好難收全新
始終都出左一段時間 同埋小心假

Stock x買信唔信得過？

有人話收過假 不過我未試過
我個人覺得都信得過嘅

stockx買咁舊款我勸你真係唔好
過來人

其實舊款邊到買我都覺得伏伏地

絕不stockx,萬一係假完全沒仇報

抽獎時間

唔識分鞋，stockx goat 係好選擇，一係就唔好買

有無人會買對700 v3

1秒sold

屌11:00入去，排到11:20sold out

我本來以為1秒sold,見到得返大size原來都係衰排唔到隊

大成點 想買11/11.5 排極都排唔到

[url]對滿天星上年擺到而家仲係櫃未開
有啲想放咗佢
始終透明底一著就黃
但又唔知放去邊

本身想放stockx但fd話唔好
佢叫我facebook放
但係我覺得仲難放
一定個個都認為假

早知一早唔買買其他色好鬼過[/url]

入到去差比錢個下 Your payment was refused 應該BLOCK左香港卡

Fake

如果女裝vapormax 著7 號半
買yeezy 應該買幾多號?
係唔係加1.5個碼?

我用香港卡冇事
買到v3 us10

Sosad

早幾日買對zebra都比到錢 但今日就唔得...試左2張卡都唔得

你地都係就咁等排隊入去？

Same, 2張卡都唔得

我vapormax 11
350 10.5 11都著到
500 10.5
700v1 10.5 v2 10 10.5 都得

Yes

我fd都同我講呢啲鞋款一開頭炒起咗之後基本有價無市
佢而家都係揀啲普通嘢轉手算

講得好，yeezy基本上沒人想返轉頭買舊款

係想問女裝碼 轉返yeezy 個碼

都唔係既 bred嗰D真係幾靚 不過太貴

亞洲限定果兩對都正
不過依家有人賣都覺得係假野

人地turnover 一日幾千對，中幾對假先，反正我用左兩年幾十零對鞋無出過事，如果你同fb ig比，咁我信前者多d囉

大陸大把市，幾对ow x aj1 過萬既繼續炒

屌，出殘體字

泡沫市場你返大陸慢慢炒

買到10.5 開心過聖誕

我用ae

明係假佢死都話真點都唔退要你放多次上佢網賣

舊款先多人買 不過炒價太貴又貨少咋
你試下出返350 V2 頭個幾對黑色 同 og丫
保證你一樣想買都買唔到

知唔知今日出個對700 V3香港點發售？

價貴咪沒人想買囉出返舊都要平先想買渣

得0.1%機會係假我都唔想博，比炒價買到假貨仲慘過買唔到，睇下d問真假既post有邊個會認真答到你真假呀？比人笑就有份

講哂啦邊個買鞋唔係想原價平價入

係 其實真係睇款
唔算classic嗰啲
頭嗰浸過左之後就真係好難轉手

事實yeezy係咁

其實好多鞋都係

劉亦菲出任adidas代言人

屌你老母 搞埋 adidas

劉亦菲

條八婆係要搞埋adidas

好彩粉紅色嗰對喺街冇乜人著（男碼）
着出街都唔驚撞鞋
大家再望下黑天使
屌你一街都係

好鍾意350 搶咗成年都搶唔到一對
但係又唔想出去鞋店買
一黎怕假貨 二黎唔想助長炒鞋

hyperspace越睇越正

黑天使有佢賣點既
扮黑鞋返工都得

全黑係要有其他色一齊出比較之下先會吸引倒人賣

依家著緊白色但想要其他色

Hyperspace 係正嘅
不過好多大陸人著....

個個frd都話柒但我覺得好撚靚
有人一出放2400我無買 宜家3千幾買唔落手

巴打…呢期出咁多都買唔到一對
抽adidas已經叫易中喎

Adidas? 不了

反而係街未見過黑天使

日日返工著

有，tg?

放UK7.5紅黑2100或換UK8
TG ac12345sh

唔係掛 一次都未中過 次次都YOUR NAME WAS NOT DRAWN

前排個兩對 cloud white 同 C字頭 adi hk抽人人有份咁濟
不過END SNS 而家好人去抽 基本上唔會中

乜香港Adidas有得抽咩 唔係得搶㗎咩

有 自從第二對亞洲限定排隊太亂之後
adi hk已經轉左網上抽籤買鞋了

thx 下次試下先

最起碼我中唔到

太專心其他野完全冇留意前排既鞋

放/換
Yeezy 350 v2 yeezreel UK 11

Yeezy 350 v2 yecheil UK 10.5

唔啱碼 有冇人有興趣

1899收

唔洗罷買adidas嘅！！
大家淨係去老銅三葉草就OK了

我都冇突登去搶去排，都係見有得抽就抽今年應該都只係抽中700og同350全黑，成日話大貨人人中最近2對蟹貨都唔中呀

抽中兩對最多人想要仲想點

義海價1900

想問ub4.0 著us 7 咁yeezy 350 v2應該著咩碼？

yeezy 350 v2 citrin依家賣緊幾錢 我見有啲賣$1900 即係無炒價？

us7.5/8

放UK7.5 紅黑2100
UK8 全黑2800

TG ac12345sh

可能歐洲貨
本身17xx 就買倒

毒撚買鞋 想問ultra boost 4.0 white (BB6168)難唔難搵

Yecheil 咩價

Uk10.5 幾錢阿

放uk7.5 紅黑原1900
TG ac12345sh

求tg

大一個係好撚過份

比人水左700v2 可以買350一樣碼 (+1)

而家放得落3個鞋墊

V1 true to size,大半size已經甩踭

真全白 stan 定 superstar 好

stan smith

又話re左Zebra。。都唔見人放

Stockx zebra 便過全黑 連運費 330美金

全球咁多人 香港抽得幾多對

入左對9.5, 快手入錯左ZIP CODE, 打左去UPS改, 早兩日先到美國倉

賣全新yecheil
有單uk10

Thanks
5舊幾水買左

之前著adi advantage 普通 cloudfoam 鞋墊版 行落去好似行落舊雲到 太淋 淋過著跑鞋.........又要買大半個碼

因為未到 聖誕推遲左好多 月中先到香港

外國要放聖誕，你預近年前會到香港喇

賣Yecheil UK7.5

所以訂鞋 應該係香港鋪頭試左同款size先
Yeezy ultra boost 果啲咁大路唔難試啊

放 yeezy 700 salt us11

我著開350咋 喱對幫朋友放

放 yeezy 700 carbon blue US 10.5

How much

Tg : kayeeb

對鞋假假地 連登搵水魚

之前有條撚屌拎對假鞋PM我，叫佢比一兩個一定分到真假位既相就潛左水

yeezy 700應該睇咩位
Hot toys手足

呢對都幾難睇我記得我嗰陣係睇3M+shape+鞋頭條帶嘅長度

這款大家覺得點

有愛！

係Facebook交收group發現你

香港有冇nmd r1 goodbye gravity?

放yeezy 500 bone white us9
全新有單
有意留Tg

yeezy boost 350 v2 Citrin
全新uk 7.5
有冇機會原價走

點解講到咁sad

Fb問啲收鞋既人都只係$1700

有既 其實個人覺得Citrin幾好 易襯
唔明點解好似冇咩人要

毒有d碼都平過原價

Uk 7.5係咪毒碼？
買返黎試著有啲窄著得唔算舒服
都係放棄無謂曬左佢 試下原價出返算
想套現買hottoys 隻美隊

Citrin uk7.5
有興趣巴絲可以tg
Stevecole

頂！原來都係玩hot toys嘅同好
我考慮緊入唔入你對野

有興趣tg
Ht我淨買兩個gayhi captain 同冬兵

有無ching知邊度有adidas nite jogger light grey/red 賣？

有冇巴打可以同我交換對Yeezreel US11
屋企人幫我買細咗1碼
早幾日剪咗牌試著先發現
我嗰對全新US10

成堆蟹哂

陰公

話左柒到喊，我原價收d人當我沒到

蟹? 鳩UP唔洗本

屌你王垃圾 祝你地抽就中蟹貨 想中嘅就唔中 推得好爽？

俾你開價1億都得啦，沒市呀嘛

你地最近著乜鞋?

Yeezy真係玩到爛
出乜色都唔想買

Brick lmaoooooo

第一次買yeezreel以為要預大，好彩都低過原價入

ultraboost個底裂開咗係咪冇得救了

350 Zebra係咪已經唔值錢我見好多人放

前排re stock完

[url]唔會唔值 熱門款 過一排又會升番 想入手依加係唔錯嘅時機 [/url]

你見到好多人放
咁見唔見到人放幾錢呀? 點解會咁白痴問係咪唔值錢

Us10.5 black 有冇人放

曾經過萬既鞋而家3000唔洗咁算唔算值錢 同埋啲人放出黎呢個價，但有無人買先

屌你老母 p牌仔 推撚夠未阿
唔算唔值錢囉 有溢價

想問如果門市買ultraboost 事後發覺唔岩size 有冇得退/換貨...

想送比人 但好驚唔岩size

旺角好多人排隊有冇巴打知今日有咩賣

有咩嘢賣？有特別野咩？

350啲色越出越柒 700v3又走boost底
想點撚樣呀西哥

350係最尾果幾對姐 黎緊又有黑色

想問邊款boost鞋中間會闊少少？
有對ub略窄，著得耐會夾腳

買完對滿天星唔啱着 太撚大對
回血吖
Yeezy Boost 350 V2 Citrin (Reflective)
Size: US 12 / UK 11.5
全新 $2800
有意留TG

放全新yeezy 350v2 Zebra US10
意留tg

或換yeezy 500

依隻色邊到仲有得買

推！

推你老母咩 拉
你問下老母邊到有得買啦
睇住你老母比人成對鞋塞入個閪到

乜撚野？唔比問？你傻撚左？

仲推？ 出面大把值得推嘅post啦 屌你老母
你老母便雞 你都係雞呀

*做

笑撚左 我鐘意推 吹撚漲？
講撚到唔推你老母臭西就當撚左自己勇武 訓撚醒未屌你老母

走啦傻鳩冇人會答你，拉

Push傻鳩 推拉師真係好撚好笑

push你老母咩傻鳩識唔撚識不推文呀柒頭

mambatech啲鞋真定假 咁撚平

UB 唔係最新果代, 去運動家之類嘅鋪頭買會更好. 可以換碼數同款.
如果你要UB2020. 咁冇得講拉

走啦 比咁多人圍住黎屌 仲留係到?
你老母做雞 你仲要係公廁比人屌 免費果隻呀
無人答你架啦 臭雞

推笑死 推拉師

拉 起左底 原來比人屌到閪都爛
你老母個臭雞 雖然個閪都爛架啦
不過剩番個少少黑閪皮都比屌到反哂出黎
波台狗 番去幫你老母炆番塊閪皮入去先啦

推

淘寶啦 啱你

有冇人知新出隻Z.N.E. 3-STRIPES同之前件fast release有咩分別
摸落去舊嗰件fast release D質地仲好過新呢隻

我試過700 v3
舒服過有BOOST 嘅v1

純粹新款

竟然

新款隻質地麻麻 但個店員話通風d 不過舊款得返網店有 想試身都試唔到

outlet都可能會有

呢條友 對鞋出都未出就有貨
真唔真阿

Stock X有囉，但要買點解唔等general release 平啲先買

淘埋6 假鳩比老母就岩 做雞都滿足唔到佢老母

有risk 制唔過

收一對yeezy 700 magnet US 10.5/11，有意PM
TG: Ho828

真係好似得1對

幫你放左去水魚group 遲下有啲正野會搵你

咁多位 唔好推啦 好冇

尋晚去左MK有一間有 發覺fast release個size同之前改左唔少
個袖改緊左好多 中碼啱先但個袖好緊
大碼個袖舒服 但個身就oversize

WTS DSWT / Brand New
Yeezy Boost 350 v2 - Cloud White - Us4
Yeezy Boost 350 v2 - Black - Us7.5 & Us9
Yeezy 500 - Soft Vision - Us4

block撚柒左條傻鳩

邊度仲有得賣yeezy boost 700 analog 連mk d樓上鋪都冇碼
上stock x之前又有人奶野

做得好巴打

小弟諗緊買其中一對 想問下各位ching對呢2對嘅評價如何

btw 有無ching買咗嚟玩，實際着落有無伏

有無巴打熟悉行情知唔知Yeezy 350 v2 bred做緊幾錢

想買對班馬
facebook 係唔係多假野？
d 人話有yeezy supply email inv.信唔信得過？

上stockx 睇就差唔多係架啦

當初一開頭出係外國碼嚟，依家出嗰啲變返亞洲碼，可能有關係

唉 依家要成7000幾 上網又無人放
之前仲傳話會出番 個時心諗終於可以收番對

有幾多對真既都成問題

依家連stockx都有假野 真係大獲
上YouTube睇片 有啲台灣人推薦贏國啲app 毒app nice個一類 話會搵人驗過先再賣

啲人唔係話蒲田貨輕鬆過毒咩

無可能啦....輕鬆
毒NICE頂住個雞頭等上市仲和味啦

STOCKX 同毒NICE都係一樣玩法, 後者係模仿stockx既做法咁解啫
中假率應該不分上下

天真嬌咩

有無人要yeezy sesame us10

想問下喺香港除左抽籤/排隊,仲有咩方法係唔使點食炒價之餘仲買到對真嘅yeezy

柒d既 上年都好多差唔多原價啦

毒nice個到都要成差唔多6000一對

全新 係全新有性趣

係 yeezysupply買

yeezy supply 單有冇假？？

放NMD C1 End US9.5
Yeezy Boost 350 v2 Zebra US12.5

想問下e家ultra boost 4.0 仲有咩款有冇貨

巴打放幾銀？

你offer幾多

你Best price幾多

我唔太知市價 見stockx 2700未計運費係算貴定平？ 非抄家 只係呢對等左成半年先到所以先無哂興趣無著

ultraboost 19 800入手抵唔抵

GD

柒色可能outlet 8xx 9xx再7折先最平

唔算柒掛

想問下ultra boost 著eur 42

咁以下個款著咩碼好

係咪eqt boost 93/17?

想問下邊到買yeezy比較好？

最緊要真貨，ig 比較大既shop eg. sk 又信唔信得過？

Husky

信得過？見佢得預定

不如你話俾我聽你想買邊隻款

Yeezy Boost 350 v2 黑

去Facebook marketplaces 搵

Facebook果d全部真？ 一直想買對yeezy但又唔識分真假，係咪上外國網買最穩陣？ sorry我新手咩都唔識

唔介意貴少少, infinity同husky係咪都係要預定?

infinity ig = infinity.sneakers?
husky ig = huskysneaker ?

ok, 另外滿天星/有反光 係咪限量款? 依家冇再賣同要抽?

滿天星冇㗎啦諗都唔使諗

滿天星 = reflective 成對鞋 閃
普通版 = non-reflective = 鞋帶 閃 ?

yeezy 350 v2 triple black 正常 $2400左右?

2400-3000

官方價 $1899 ?

係
麻煩用不推文模式

點評價 second kill d yeezy ? 有人話佢地撈貨賣但見佢又有正貨icon

我末去過second kill買鞋
呢個答你唔到

今日行左陣second q, 想買但又驚假...

另外, 想問size, 你依款nmd著US 9.5
咁yeezy 係咪要著 US 10-10.5 ?

Yes 買大半個碼

ok, 另外知唔知邊到多NMD現貨賣? 最好係實體店, 多d款簡, 真貨

Adidas original

ig shop既話 infinity/husky 都穩陣?

係

另外如果之後想抽yeezy, 就咁做adiCLUB 普通會員 就抽得?

Yes of course

yeezy有冇日版/日本限定款 ? 黎緊會去日本都會睇鞋

No

Ub 19, 20好柒
係咪唔會走返轉頭再出3.0，4.0

認同
變咗另一對鞋咁

多唔多人著過幾次對yeezy 350 zebra就擺咗喺度變黃
雖然岩岩買番黎係好靚好白
但睇住佢變黃真係好心痛
對zebra一黃就好柒

買就唔好驚 驚就唔好買

4.0都覺得怪

係囉 個感覺好無奈 有冇方法搞番好佢呢

係infinity訂左 cream white & triple black, 7-10日到貨...

巴打你成日幫親infinity既?

訂咁搞笑

想問lookright ge 鞋信唔信得過？

想買對ub

係咪因為武肺所以成個亞洲地區都唔賣yeezy住
我見好似美國出咗兩對但成個亞洲都無消息

想靈活轉向，應該買trainer/ running/ sport shoes???

有對中國有開 港台冇咁解

有馬牌底嗰啲全部唔洗諗

有冇人放yeezy 350 size 13 or up 🙏

地區限定
亞洲嗰對真係不了

實物 三對都麻麻 係亞洲狗都唔屌

我等下個月嗰對黑色啊

350？ 兩對黑色都公佈左啦？

Cinder?
Yes
3月21

好似呢對吸引啲

自膠 一對黑先岩個樣都ok
不過已經有上一對假黑

實物麻麻

Earth好似唔錯

Marsh 靚d 同色系黎講

堆新350真心麻麻
除左對黑面啡底

Yeezy 350 cinder 係咪仲未出Release date

想買對DA9160送人 大約$1000內 想14號前到貨 有無巴打介紹個網比我 第一次上網買鞋唔識 我自己係stock x web睇連運費usd112 但app就usd140

一個禮拜 stockx一定唔到啦

我見到carousell有brand new 但唔想買二手送人

出去搵下算啦 外國買到都冇乜可能送到

講起就sad 我係百寶利同家樂坊由頂樓行到最低都搵唔到有

3月21

睇相好似好黃

上海證實武漢肺炎可經空氣傳播

今個月嗰對就唔好買啦
留返啲錢嚟買豬嘴仲好啦
買咗驚冇命享啊

唔知有乜size

間黃店今次早人10日有齊地區限定size

新果對yeezy 700 mnvn triple black 冇乜地方有得買？
有冇人知幾錢度？ 好似唔錯

之前城市限定
得 紐約 東京 倫敦 有得賣

黑色ub 4.0 $980兩對
Adidas hk官網 ，要就快

好似要同size兩對
有無巴打夾

點同size呀，係咪on9

係買任何2件活動物品就半價
唔洗同款

見到門市都大減價

新人留名

新買左對Yeezy 350
應唔應該噴防水噴霧？

香港又無開yeezy，想抽完再決定買唔買都無機會

有無人有買今日嗰對

有 earth

我都買咗，等咗成個鐘

Ys送到咩

巴打可唔可以講下咩卡比到錢？

thanks

想問 Ub4.0我著us9.5
Yeezy 350係咪應該都係us9.5?

US10啦！

想買隊ub白

最平應該去邊買

睇下outlet 有冇

一係就等專門店買兩三件有折

我想問下你地平時對 boost點保養，十二月買左對灰色UB 20 著左差唔多三個月已經好污糟，唔知點打理好

買過對 boost 死證

呢對就算啦 唔靚

有bug,肯定搞錯左
又後門走晒

呢對會值錢咩隻色都唔討好

買14號嗰對算啦 綠色gd

啱啱先收到email...咩料

咩網

想問下之前UB 4.0 著UK 9.5 咁UB 20 洗唔洗買大半個碼

1000-100，夾完點同你計數？每人50？

買到

恭喜🎊🍾️

係官網買野
今朝有mail話出貨
結果每隔幾分鐘又出左次同一樣mail
洗左我mail兩個鐘了

呢家都冇得炒，點解仲咁多人買

都總有人想擁有一對嘛
下下為炒而買咩

但仲有好多炒家係到放，賺個$400

出左幾十次

yeezy 越出越7 出街總見到十幾對

Mainland 總有一對。不了。

想請教下宜家上網買Adidas 波鞋邊個網最抵

我見鞋門市同圍都做緊買一送一

Hi auntie
我連通知抽Desert Sage既Email都無收過

cinder 幾時出

ching 想要？

放對yeezy 350 v2 desert sage us9

有意tg

有無巴打有齊ub 19同20
有無意見邊對舒服啲

收一對 desert sage us7.5

Tg:

想問你地啲350會唔會兩隻有啲唔對稱架？

正常既鞋唔應該會有唔對稱喎

真係有 你留意下就見

即係好似呢對咁，一高一低

係邊買我個幾對Adidas到買無呢個情況

Adidas買。係呢隻色先咁，不過圖呢對唔係我個對黎

Yeezy 350 要大半碼嗎?

我要著大1.5碼, 都係去試下左個SIZE好D

如果抽唔中cinder
朝早幾點去排門市會穩陣

無得排嫁喎
要排都唔係朝早

下 我見次次都有人話門市有現貨既

第一日點會hold比中左既人
真係有得排都係第二日

著開airforce us8.5
airmax90 us 8.5
請問yeezy 700 magnet 應該買咩碼？
從來未著過adi yeezy街邊又無得試

大Nike 半碼

上大舖試 試過唔記得500定700

請問大鋪即係邊度？

其實唔好講500/700 依家350都有低過原價
咪當平時試鞋一樣

你指 adi 門市有yeezy 700 試？

炒鞋舖

好少買潮流嘢 邊間炒鞋鋪信得過？

你唔係試咩試都要信得過

試岩咪買
未買過 有啲驚 二千幾

登記左預購，有無人已經收到通知

邊有咁早呀

通常星期四晚先收到Sms

有冇人著pulse boost?

見到對PULSEBOOST HD MIXED COMPONENT成3k

未收到

收到？

有無巴打收到

又係入50抽
中7

似大貨

香港終於有380

入紙抽下但應該好小貨

呢對380好樣衰 真心既

派了彩，第一次抽中。抽中想要既色。

又中左cinder 可能無咩人抽

咁多人話唔要但抽中
我想買又抽唔中

黑色始終大把人要

唔中
你地開幾多個acc 抽

其實呢對都唔算黑
睇過實物灰灰黑黑咁

原來可以咁樣?

我覺得呢對冇乜誠意喎
對比黑天使

放UK 7

放Uk10.5

睇片又真係冇咁黑，畀張圖fake左

同黑天使差遠

黑天使NR至少鞋帶反光
呢對Cinder NR

有黑天使完全對呢對冇興趣

Same that’s why我等380

Me2 其實香港有冇出過380alien

冇
水貨有

仲想上黎問派彩未又冇份

其實黑天使咪又係深灰 係cinder再淺啲啫

遲下會唔會出返

唔會

Yeezy 而加得返700v3 / yeezy qntm有興趣
希望快D量差 qntm 型到

量產

有冇人要uk3.5 cinder

收對us11

放 uk 9

放uk8.5

有對380 mist reflective 想放
Us8.5

收350 v2 cinder size: uk7.5

Sold

放UK10.5 350 v2 cinder

380同350隻size係咪差唔多

而加cinder賣緊幾多錢

我覺得係

收US12 UK11.5 CINDER

放CINDER UK8有意留tg

垃圾yeezy 又抽唔中
搶又搶唔到香港人真係慘

而加D炒價感低 加100-200都有La
再唔係等今晚ys, 運返黎仲平過香港原價

變返低迷期咁 唔差都炒唔起😏
下年可能又炒死

ys 幾點左右開始

冇定時 多數19:00/23:00

其實老實講我覺得呢隻色柒柒地
好似甩色咁 不過350炒唔起架La
女size可能仲有少少 男size冇La

今晚試下先
thx

記得搵定集運 唔可以直寄香港

明明已經炒唔起都買唔到

明日去某d adi shop應該仲有貨
有好多抽中唔拎
抽唔中可以去博下

咁我講緊依排冇一對炒起 之前分地方都唔差

英國jd大把貨

呢家350唔係太搶手既色 係日本，海外大部份都係
任買 係得香港要抽要食炒 真sad

收對uk 10.5

你地係邊度抽咁易中...
我係end抽左十幾次都未中過

ys網頁係咩?

講到原價放益人咁，bad guy

Sor賣咗了

咪又係炒狗，仲想攞埋道德光環，醜

幫你抽埋，原價送去你屋企門口好唔好？
你自己去睇下
出面鞋鋪都係大量收緊$2100
我放$2200好貴？
你睇下出面賣緊幾錢好唔好？
放對鞋攞乜野光環姐
要原價放我不如唔去拎？

就係你呢啲仆街助長炒風仲要聲大夾惡
咁撚威咪擺上黎放啦 on9仔

你同adidas講囉炒風
家陣揸槍指住要你買？
邊個惡先？

記住兒登放野
出面炒價,你就要放正價
出面正價,你就要8折再送埋上門
教精你

我有話要買 而家係屌你炒價當原價賣仲要講到自己益人咁攞光環啊
炒得預左比人屌啦

我都係睇下有無巴打岩
其實無都無所謂
無啦啦俾人屌

點當原價賣？
我大大個價錢寫埋出嚟
好過其他人叫你PM再開你貴價啦
唔岩咪skip囉嘈乜柒？
邊撚度拎光環？
難道你要人專登坐車出去拎完原價賣？
問心你自己中係咪原價出？

出面買個ring fit都成千蚊
你唔去屌下？
有供就有求啦
你話我大貨收埋炒起就話姐
我係度賣市價，甚至比市價平都俾人屌

其實無人迫你買
千其唔好勉強

上黎搵生意講到自己益巴打咁唔係拎光環係咩
問心如果我唔鐘意我唔會抽

好慘啊你 咁慘唔好嚮到賣囉

俾多個醜字你先，自己理虧仲死撐，無x用，炒咪炒，唔使講到益巴打咁啦，著數攞完跟手仲講到自己有情有義咁，可恥兼無恥。

本身就唔應該炒架啦 炒一對就唔撚係炒？
上得黎放都預左比人屌架啦 仲咁撚臭串

同意，唔鍾意點解要買，買完又高價賣，拜托你醒下，知道自己講緊乜做緊乜嗎？

其實我最後無賣到俾呢度巴打
或者你試下睇下人地私放幾多錢

我係屋企人抽中完又唔鐘意
有諗過唔去拎
最後有人話要，我出咗去拎2100俾咗人
係賺咗200，係咪好撚過份要俾你係度審？

連登仔最撚叻以己度人

你做乜都好，唔好侮辱連登仔

笑咗
講落去都晒氣
慢慢等下8折送上門
呢個世界唔會因爲你係度屌幾句而無人炒

我都叫高價賣？

你繼續慢慢在道德高地攞著數啦，最緊要唔好侮辱香港人同連登仔

講真唔係賣比邊個問題，我由始至終都係講緊助長炒風
我寧願你唔買，有多對上架等多個人有得原價買

佢真係唔識㗎喎.jpg

Soory大佬
下次我都係唔抽
俾返車錢等連登仔原價賣俾我算

其實真係好想睇下
有幾多個會係你講咁樣
咁理想呢個世界樓價炒貴
買口罩又炒貴啦
何況呢d係奢侈品唔係一定要有

全世界係仆街你就要跟住去做，咩邏輯，算啦，我放棄了，明就明，唔明就算，咁大個人，謹言慎行啦小朋友。

唉屌大家傾唔埋
不過你幾好禮貌我尊重你嘅諗法
但我重申我無貴賣
我都要付出時間同心機都賺呢200
我認為係acceptable

其實公道D講唔算貴, stockx買要成2500

我仲轉緊 姐係冇了

炒樓炒股無人屌
炒波鞋炒波鞋會俾人屌
睇開d

賣晒了

Sold out la
唔知聽日門市有無

咩網?

YS

如果叫個大西北抽到要去港島拎
車錢來回加時間換番人工真係唔止200

所以我都廢事講
我本身賣2200都已經係平
對方還我價2100我都話OK
咁都貴賣都幾難服侍

鞋又唔係必需品，買少對唔會死，食炒價呢啲講真你情我願
炒口罩炒食物就仆街啦